港澳辦：澳門中聯辦主任鄭曉松墮樓身亡

港澳辦：澳門中聯辦主任鄭曉松墮樓身亡
2018-10-21 HKT 10:27
分享工具 facebook twitter
港澳辦網站表示，澳門中聯辦主任鄭曉松因患抑鬱症，昨晚在澳門住所墮樓身亡。受中央領導委託，中央組織部和港澳辦負責人員，今天前往澳門慰問鄭曉松親屬。

澳門中聯辦網站顯示，鄭曉松在前日出席過一場公開活動。

一定係被跳hesheihxibs廢才床學麼陣寫未幹末末澤水

澳門又有幾多錢消失左

被自殺?

中國抑鬱症病人2018下半年上升5倍

2017先上任 應該刁種既人黎
畀邊個被自殺 真係唔知

在中國，所有自殺都是抑鬱症，所有殺人都是精神病

劇本雖舊，但很好用

5毛維穩得太慢

要睇埋中共會否為呢條友風光大葬

低調又無黨旗蓋棺的話，肯定有古怪喇

没事儿没事儿

被墮樓

被自殺

完全無五毛

幾時到香港？

做到咁大個官都抑鬱症

幾時到小明？

咪就係，中聯辦主任=黨委書記
澳門同香港一樣都係省級政府，
即係條友係省級官員嚟

你話冇內情我打死都唔信

好似十萬1個月

5毛呢